====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En conclusion , les Voies précitées :  
a/ Du champ de Mars au Parc de St . Cloud par la Rive Gauche .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

